見到劉馬車單嘢就知道香港人冇得救

首先第一樣就係佢畀人話非禮嗰單嘢冇證冇據竟然一面倒聲討劉馬車

我都好憎劉馬車，覺得佢死唔斷氣，博比人屌上位

但係香港唔係應該講法治精神嘅咩？

一日未有證據控告劉馬車佢都只係嫌疑犯

我知你哋會笑我戇鳩，唔清楚劉馬車為人或者你會話佢喺大陸有案底，強姦過小妹妹

不過我依然堅持一單還一單

唔應該以人嘅背景你判斷未確定嘅事實

我唔知大家以前有冇畀人屈過？

我小學嗰陣因為成日頂我班老師嘴，畀學校標籤咗我係問題兒童，特登將我同班同學隔離，明明我只係對老師臭串，就講到我過度活躍、鍾意挑釁同學、鍾意搞事

啲老師私底下會同啲家長講我壞話，漸漸地我身邊就冇曬朋友

去到最後佢哋至要求我早會、小息、午膳 都要喺教員室罰企，只要我上堂同邊個傾計或者互動就會重罰我哋兩個，搞到全世界對我神憎鬼厭

有次甚至我參觀科學館，明明我成程畀老師夾住，根本行唔開

但係第二日學校收到科學館投訴話，有學生玩爛咗佢哋啲展覽品， 學校竟然第一時間的我落教員室照肺，逼我向科學館道歉，要脅我拒絕嘅話就記我大個

最後搞到家長投訴學校先冇砌我生豬肉

平時班房無論有任何人打閙、 唔見嘢甚至有少少嗌霎，老師都會即刻罰我出去企，總之老師同同學總係覺得我會搞事

於是四年嘅小學生活，你日日就係好似畀人當通緝犯咁看待， 你所犯過嘅"錯事"只係駁人嘴，挑戰學校權威

玩嚟嘅下場就係畀人老屈，過度活躍鍾意搞事， 我僅餘嘅朋友有同其他同學童家長解釋，但係得來嘅回覆只係: 好地地一個小朋友點會有人屈? 一定係佢天生有情緒病唔識控制自己先會搞事 / 我就唔信陣間學校都針對一個人

但係我同你講，正正就係

中小學都係社會嘅縮影，老師嘅數量未必有效管治全部學生， 假如用正常方法未必保護到所有學生

但係只要喺學校入面製造一個犯眾憎共同敵人， 咁其他正常學生就會以佢為鑑，唔夠膽搞事甚至。將矛頭指向你，咁就會得到學校嘅和諧

所以我希望大家諗下係咪真係無需考慮任何客觀證據，一口煮死劉馬車今次有搞學生妹？

個底唔好還唔好， 我想始終要是其是非其非， 如果我哋就憑據以往所做過嘅事嚟判斷一啲唔肯定嘅事實， 咁我覺得香港比中國統治都冇乜所謂，因為我哋香港人都鍾意人治多個法治

再加上近年metoo運動成日老屈男人， 可能個靚妹真係貪玩想搞死劉馬車， 當然我亦唔排除劉馬車有非禮佢嘅可能性， 不過一日囉唔出任何權威證據我只會假設劉馬車係innocent

希望大家今次用理性嘅方法判斷

唔好畀你對劉馬車嘅仇恨矇騙咗你對法治精神嘅尊重

唔認同我嘅都留言反駁下

Too long didn't ...

嘥氣啦，連登邊有理性討論㗎

做人都好辛苦，你不如死咗佢

你係劉馬車？

見到佢個名即block
戇鳩仔

明顯控制唔到自己，再犯啦

move on la 巴打
有好多野真係唔需要所有人都明

講得啱啊~
我信法治,所以等官判最公平

唔該唔好未判先審

問題係佢有2次非禮前科(佢都係話俾人屈)
今次非禮又話係俾人屈 好難怪未審先判

Who

三句唔埋叫人死，你就真係無救啦

認真討論又講埋呢啲廢話

人地打句too long 話你篇文長，就叫人死咗佢，重好意思叫人理處性討論

人地打句too long 話你篇文長，就叫人死咗佢，重好意思叫人理性討論

收嗲啦

前兩單有曬證據

今次未有

如果你細個偷過野， 以後你入個嘅舖頭唔見你都入你數，公唔公平？

樓主真係死撚咗佢算，講野無重點

我咁辛苦先擺脫到以前社會對我嘅標籤， 我唔會咁易死

依個係人性 如果個個都有咁理想既人格
咁就唔需要法官

上次有曬證據
今次冇證據?
就算今次判有罪仍都係話俾人屈架啦

當然可以，不過以後就唔好大義凜然， 坦白承認自己係一個私怨行頭嘅人

梁天琦畀人判七年啦

WFC

純粹覺得唔公平

狼來了
仲有踩港

一名男社工早前捲入一宗偷拍裙底案，昨日警員上門調查時男社工墮樓死亡，留下遺書指自己感到不開心及被人誤會。死者於鄰舍輔導會社區中心任職，會方指對事件感到惋惜，並對死者的家屬表示深切慰問。有立法會議員指社工經常幫人，但亦可能會有「能醫不自醫」的情況，而死者的同事及上司如發現他有行為不妥亦應主動關心他，亦不應戴有色眼鏡看待他。

死者昨於大圍愉景花圍寓所一躍而下。（資料圖片）
死者昨於大圍愉景花圍寓所一躍而下。（資料圖片）

死者於鄰舍輔導會黃大仙康盛支援中心任社工。（鄧栢良攝）
死者於鄰舍輔導會黃大仙康盛支援中心任社工。（鄧栢良攝）

死者30歲姓袁，於鄰舍輔導會黃大仙康盛支援中心任社工，早前被指於中心內偷拍女職員裙底，警員昨日於其大圍愉景花圍住所上門調查時，袁打開木門後向警員指鐵閘上鎖，需要拿鎖匙開門，其後袁於房間位置一躍而下重傷，送院後證實不治。警方指袁遺下兩封於數日前寫下的遺書，內容指自己不開心，被同事誤會及不信任等，警方又指暫未有證據顯示死者與任何案件有關。

中心職員拒絕回應事件，鄰舍輔導會回覆指，由於事件正交由警方處理，亦牽涉個人私隱，會方不便回應。鄰舍輔導會又指對事件感到惋惜，並對死者的家屬表示深切慰問。數名死者親屬今早到殮房認屍，神情哀傷。

【社工墮樓】被指偷拍留遺書自殺 議員：道德是使命感及壓力來源
【社工墮樓】被指偷拍女同事裙底感被屈 CID拍門調查一刻跳樓亡
數名死者親屬今早到殮房認屍，神情哀傷。（洪琦琦攝）
數名死者親屬今早到殮房認屍，神情哀傷。（洪琦琦攝）

議員：不應戴有色眼鏡看待事主

社福界立法會議員張國柱指事件屬罕見，社工給予別人印象是經常幫人，理論上是性格較冷靜及分析透徹，但人始終是人，亦可能會有「能醫不自醫」的情況，對於死者於遺書指自己被人誤會，張希望警方清楚調查事件，而事主出現負面情緒，若當時能找到可靠及信任的人傾談，相信會有幫助；而死者的同事及上司了解其性格，如發現他有行為不妥亦應主動關心他，亦不應戴有色眼鏡看待他。

社會工作者總工會會長葉建忠對事情感到婉惜，但由於事件仍在調查階段，故不便對事件有太多的猜測，又指希望社工一旦遇上自身情緒或事情困擾的時候，可以聯絡身邊朋友或致電社總求助。

將連登大部份主流意見調轉嚟睇先係正路

㩒上一頁算啦你
打幾隻字咁麻煩

連登判官不嬲龍門任連登仔擺架啦

樓主根本借劉馬車單野講自己啲辛酸野博人同情

agger

平時要扮"正常人"

驚講錯嘢畀社會排擠

連登仔最叻屈你係戀童辟 係佢手足玉龍 屈你支持性騷擾 十足文革果時 仲講反共

成日睇到呢個名 但由頭到尾都無了解過佢咩料 無必要哂時間留意呢啲人

第二個就話講下道理，劉馬車呢個人應該要消失

樓主仲唔係馬車哥哥

樓豬做錯就要承擔後果
成日怨人無比機會對你有偏見
你付出過幾多？做過乜野呀世界冠軍
自己壞過就要要求人地接受你
溫室長大的傻9
食得咸魚抵得渴

樓主有道理
不過我好憎劉馬車呢條垃圾，所以我唔會理佢有冇做過。正如689俾人懷疑貪污，就算而家唔洗俾人查，但我都覺得佢有做過，因為我好憎佢

呢個世界點會做到「一單還一單」嫁
出黎做野未呀？小朋友

的確係一單還一單
要等人查清楚先再講
但我講既係
人既表現/誠信 係一步一步建立
平時表現差/衰開 ，人唔會當係個別事件睇
我覺得樓望單野唔可以怪曬其他人
問題先係你成日串老師，印象差
咁好多衰野都會代入你
邊有人咁得閒同你分清楚，你衰邊樣邊樣
又唔見d人會屈個平時乖既人?
事實上劉馬車係衰過，佢比人性格定形係無可厚非
呢d就係現實

有案底呢樣野算唔算代表根本冇所謂一單還一單
有案底比人拉可唔可以話一單還一單，保釋金打個折頭

劉馬車，慢慢學啦，唔急嘅

得閒睇下佢冇女叫春0的片,咁撚變態衰非禮小事啦
如果撞0岩時間隨時係老強

平時比人印象差
出事講野自然無人信
就好似狼來了咁

同埋非禮呢D野
一向不利男人
法庭好多時都係無第3方證供/證據下單靠女方證供入到罪
如果個女人作供無出錯9成坐得

劉馬車都有打手 香港真係無得救

拎成半篇文拎講自己比人尾
拎馬車單野黎呻下姐
我覺得死係死在香港人咁撚得閒去理個痴線佬做咩
個老豆講幾句又開post
條片又唔係短 無人講下重點老豆幾時幾分果陣講
反而真係拎時間去聽佢鳩噏 十足當佢明星咁追
利申 無睇

其實樓主係咪冇朋友
打咁長結果好多都係引用自己幾慘幾慘
你究竟想我地聽你嘅經歷定論證劉馬車單野係未審先判

一個人誠信破產憑咩再信佢，佢前兩次出返黎有好好改過，重新做個正常人？

佢好似係中國比人拉？

兒登仔都係跟大隊架啫，見第一個留言反佢又多讚咪跟囉

tldr

我諗大部份人想睇佢仆街多過
關心佢係咪真係有非禮人

咁你想點？係唔係想大家去天水圍聲援佢？

法律上的確唔可以未審先判，但主流輿論覺得係佢做有咩問題？佢係有前科喎。成日話社會對更生人士有偏見，想問佢地有咩資格要求社會對佢地一視同仁？事實上你係同普通人有分別喎，你犯過罪、傷害過其他人，而人地冇。「但佢地已經受到應有既懲罰」，屌你老母，比你搞過既𡃁妹會唔會因為你坐監而冇晒心理陰影？點解老奉要原諒你？你改過就大撚晒？

一句講晒，我係對你有偏見，因為你冇資格要求平等既待遇，吹咩？

有案底做過壞事就一世都會比人標籤架啦

劉馬車點我冇興趣知
但係你小學經歷我都明明地

所以話正負評系統令到兒登仔更加惰於思考，變相搞到本來就羊群心理嚴重既網絡論壇更加嚴重，應該廢除

做得性罪犯其實都預咗啦下話 如果覺得社會咁容易事以接納原諒佢可又融入翻社會 咁個個都可以犯下性罪行啦 坐幾年出嚟 比社會接納冇人歧視佢 又有工翻 就係要呢啲人一世內疚 反省呀嘛 自己攞嚟自己受翻 樓豬就真係唔理性啦 唔好話理性呀 腦都唔知有冇啦

支持

認同一單還一單
不過算啦 連登邊有理性討論
嗰個都盲撚曬 仲係到講咩明日大嶼係香港最後底線 根本班傻鳩自己就無視咗自己香港嘅法治精神核心

咁連登要死一半人

講真，好人好姐點會冇啦啦比人屈？雖然好多人想睇佢仆街，但係我覺得佢一定係做咗啲過界嘅嘢先比人告得入，唔通你乜都冇做過冇接觸過其他人嘅話個女仔會冇啦啦話佢非禮咩？

雖然暫時可能未有證據，但睇佢前科就算係比人屈都好難走得甩㗎啦

Agger 明明樓主以前都係臭蟲
一見有道德高地即刻扮有同理心
要人去除第一印象去討論件事

最好笑張欣欣單野又係各執一詞
無證無據
我又唔見樓主撐

你又咪係雙重標準
死人偽君子

事實係劉馬車呢d痴線佬一係返青山 一係死左佢 大家都安全d

事實係佢嘅口供根本唔可信 隻手痛到仆街有咩理由唔係第一時間睇跌打 而係走去踢排球同埋睇人打排球

你班柒頭皮日講夜講條傻柒就真係唔方唔冇得救啦 一個連存在意義都冇既垃圾對你地黎講都咁高討論價值 仲想香港人點有得救

樓主係馬車？

望到樓主肯咁晒時間打篇垃圾煽情文
又話想理性討論下
我就不妨9up一兩句

樓主成日拎住「因未有確切證據而標籤一個人」做point
所以結論就係——對劉馬車唔公平
首先要標籤一個人係「睇大流社會意識所定奪」
而唔存在咩證據與否
要標籤一個人係唔係壞人
都係要基於果個人既言行舉止同社會輿論去定奪
再引申出去就催成左「真小人」同「偽君子」兩詞
例子：
遠既— 有瘋狂層殺穆斯林信徒果個殺手
近既— 有自稱冇呃人既幣少

其次，樓主往往忽略「案底」同「動機」兩樣野
劉馬車不講佢係咩野人都好
都係係香港呢個社會生活
亦一個人係社會生活
必然牽連到「背景」

樓主提到「唔應該以人既背景去判定未知既事實」
係天真到不得了既說法
用案底黎做具體引證就有排打
我拎「學歷」黎做類比
一個老闆要請人做護老
但因為你就學期間有「多次」傷人既記錄
所以果個老闆爲了「保護老人」為前提而唔請你
你會唔會話「唔應該以人既背景去判定未知既事實」
即使你兒家用鍵盤好厚面皮打「老闆應該請你」
沒問題
但事實上確實係唔會請你
因為社會只會以一個人既「背景」去判斷「未知」

呢個方法未必準確但最有效快捷
而言論立場同印象確立
永遠依從最有效快捷方法去作出定奪
亦所謂既「標籤」

即使最後劉馬車判唔入都好
到下次有類似事發生
絕大部分既人（包括我）都會一樣覺得
佢係罪有應得
怪就只可以怪佢自己個人生開爛左個頭
而係佢自己選擇既
咁佢要係大壓力既情況下生活
亦都冇可厚非

「『是其是，非其非』由來」同埋「法律既由來」
如果樓主真係明白透徹呢兩樣野
唔好講得出呢d貽笑大方既言論

法律就係大義？你太自我中心啦，行埋一邊自high啦。

見到馬車都有打手 香港就真係無得救

睇你回覆咁快起哂槓屌你 我做教畜都針你喇
我淨係信 空穴來風 事出有因

我小學一樣多嘴 比老師標籤做「滋事份子」
小息就罰企成個學期 咪一樣咁憎教畜

最後你唔想再比人罰 就比到人睇到你有轉變先
但你自問有冇做過轉變比人睇先？

馬車個case 起碼佢唔好再拍d on9片先喇
正正經經低調咁搵份工唔洗見人嘅

網絡上面都咁乞人憎，唔怪得現實之中冇人同你做朋友，個個都憎鳩你

我認同樓主

乜都搬成個香港黎批判
道德高地真係好容易企⋯

見到咁多人討論劉馬車就知道香港人冇救
包括樓主

咁多兒登仔點討論
好似麗瑤單野咁
一句me too就未審先判

幾認同你講嘢 而且篇文都幾有條理
不過唔知點解會咁多負評 負評班人係咪痴撚線㗎 死返上去接受中國管治啦 香港行無罪推定 唔適合你哋㗎

其實馬車話比人屈 但又無講detail野為自己辯護
明顯有可疑 樓主on9先會信馬車 佢無比證據你你又信佢無非禮 未由係錯誤假設

你同馬車講呀?

唔知呀 唔想知呀 快撚d捉佢入去啦

笑撚死
無諗過有人會為劉馬車條垃圾打咁大篇真心

性罪犯就要一世都孭住呢個罪名

樓主，我錯了。

睇完你篇分析後，我先知道劉馬車有機會連非禮一個13歲女童都做唔到/做唔好

試問劉馬車咁嘅人間渣滓會有乜做得好? 我曾期待佢會醒覺，由澤潤樓一躍而下，投胎做豬做狗造福萬民，總比活著更能貢獻世界。可惜佢為左呃 like，竟厚顏無恥到要擇日跳樓！

結婚、開張、入伙就話要挑選好日子及時辰，現在連跳樓自殺都要選吉時。難道唔同時辰跳樓對投胎會有影響? 難道零晨零時零分一秒跳會比零晨零時零分零秒跳更能投胎做豬狗? 我未試過亦唔想試，但我相信樓主肯定有答案。

講得好有point， 真係要畀十個讚作👍🏻

嘩 你都好理性下喎
人哋唔想睇咁長你咪講個重點囉
叫人死咗去咁點同你討論呀

淨係呢句都睇得出 你唔會有朋友啦

中曬point

咁你真係叫人死呀嘛， 咁樣叫認真討論？
話時話其實你係 肉蟲 定係馬車呀

睇嚟你 真係馬車嚟喎

香港真係cls，為咗條傻佬打一篇文

我估佢係肉蟲

咁老實我都有關心佢

因為條友有唔只一次前科仲坐過監有案底，第1次仲可以話比人屈，2次都係咁
而且佢平日拍片講野都係比人覺得佢有個種傾向
依家又第3次添，好難同情佢無辜
Op一開口就因自己經歷而同情佢無視佢背景咪又一種唔理性

樓主馬車請返嚟啲打手

仲有呢個人係5毛，隔離登時期佢叫高登定高葵株式會社，唔係吹捧大陸支持政府就吹捧自己，佢拍過片騷擾黃之鋒同其他泛民，係城市論壇同藍絲團體一齊聲討非建制
Sorry唔會同情一個藍絲，佢要同情幫忙咪搵民建聯經民聯呢堆建制囉

有哂前科嘅人都幫佢聲討，樓主真係冇得救

同情樓主嘅經歷

不過咁又點？

想要有人理睬，就要有利用價值、可以幫人增值

單純賣弄慘情係唔會得到大家嘅認同，亦唔會改變任何結果

利申：細個慘過你

是但啦 冇人care
冇罪個官自然會判

聲討定聲援

係呀， 我都係咁諗， 但個post 班智障仔就發癲咁屌我，話我係劉馬車， 又話我係支持佢， 係信徒， 又屌埋我老母，有咁惡毒得咁惡毒

一日監躉 一世監躉

又有傻仔出現

其實樓主講咁大段野話唔好戴有色眼鏡，你有無接觸過佢？

本人身邊有幾個女仔fd都比佢撩過佢完全係單向轟炸式騷擾，係叫佢停佢都唔識停，唔理佢佢變本加厲嗰種，只係差在無報警。 p.s: 如果無fd係隔離，唔知會唔會無事收場

當佢本人行為都咁有問題既時候，已經唔係法唔法治既問題，佢係有機會會咁做，真係仲要做正義撚咩當然啦，如果留比個官判，判咩我地都會服，但樓豬講自己人生經歷時，如果換著強國人，你又講唔講得出？

原來駁老師咀就係壞人

就要承擔被標籤嘅後果

照你咁嘅講法， 香港700萬人應該對中國共產黨唔可以有一句怨言， 反抗就係錯， 社會主流話乜嘢啱就係啱， 所有抗爭者都抵撚死食，得鹹魚抵得渴

同個痴線佬講法治晒鳩氣

佢仲有錢請打手？
有都留返嚟買ky 入冊用啦

佢條片話警方同個女仔夾埋一齊砌佢嘛 多撚餘啦你邊個呀

咁你咪就係鍾意支共嗰套囉

對反抗分子使乜講法治

對港獨分子使乜講法治

對佢唔鍾意嘅人使乜講法治

真正嘅法治唔係應該用證據嚟判斷嘅咩？

聲援

自膠

佢點解比人標籤 因為佢做過 屌你 唔係細路唔搞 13歲 同佢係大陸非禮細路年紀差唔多 佢做得出 就預左比返晒出黎

我唔撚信佢

自己傻仔唔轉校怪邊個，成間學校針對你我唔認為真係完全係學校問題

連登咁多on9仔 撚會同你討論咩

先犯錯，仲想學人講公平，講唔係問題，但唔應該出番自己把口講，所以呢個case黎講劉馬車冇問題，反而係樓主你有問題

我冇留意開劉馬車，唔知佢有冇講過類似既說話，如果佢都想講公平既就麻煩同樓主一齊收皮，反正大家咁岩key

馬車可能無辜
但佢有精神問題

咁就應該送佢入精神病院接受治療， 同事搵社工開導佢

淨係判佢入冊， 根本解決唔到問題

show blocked user - 中共座上客

人地話太長唔睇就叫人去死
明知連登一定有人留呢啲言
唔想睇就叫人去死

無證據點告得入

同冇腦嘅人冇討論價值
Show Blocked User - 中共座上客

唔明有咩冇得救 個mk真係唔識去？on9都知唔會啦 如果係明想做佢 佢都去 證明佢弱智啦 抵死啦

我連劉馬車有單乜野野都未知香港無得救架啦

樓主段文其實只係需要以下頭幾段已經可以引起討論。
咁大個人都唔識長話短說，仲要屌鳩人話too long don’t read，佢自己on9 side track 成個post。

（首先第一樣就係佢畀人話非禮嗰單嘢冇證冇據竟然一面倒聲討劉馬車

我都好憎劉馬車，覺得佢死唔斷氣，博比人屌上位

但係香港唔係應該講法治精神嘅咩？

一日未有證據控告劉馬車佢都只係嫌疑犯

我知你哋會笑我戇鳩，唔清楚劉馬車為人或者你會話佢喺大陸有案底，強姦過小妹妹

不過我依然堅持一單還一單

唔應該以人嘅背景你判斷未確定嘅事實）

who is 張欣欣？

真係冇聽過單嘢

唔好乜都扯上法治精神
你講嘅嘢同法治精神有乜關係？
好心你唔好講一啲自己都唔理解嘅詞出嚟
法治係講社會奉民意授權嘅法律為最高標準
政府嘅行政命令係受限於法律
同其他人覺得劉馬車有無罪有乜關係？
再講一次
你唔好將你對法律嘅個人主觀幻想
硬套入法治精神

還未閱。

哩個有晒證據喎。

一個普通正正常常既男人都俾人#metoo啦
今時今日做男人係要更加小心
劉馬車明顯精神同智商都與常人有差別，唔識小心唔識玩就會俾人伏到，但佢最唔識玩係唔去申請返張白卡傍身，夠資格有餘，需知香港地白卡傍身全區橫行，差人先生黎到見到張卡都要放你走

收皮啦，佢做支那狗屌香港人個陣，佢幾撚開心啊，一切都係因果

一次不忠百次不用

難得見到連登有句人話

當然同法治有關

支那個套係法治，黨就係法律

西方普遍嗰套都係法治，不過係基於人民授權睇下司法機構 審判案件or 基於廣泛認受性嘅憲法修訂法典

呢個就係rule by law 同rule of law

至於講到香港法治精神， 我假設 香港大部分人所追隨嘅法治精神係rule of law， 而且普遍承認海洋法多於大陸法法典

撇除支那共產黨嘅管制下， 人民授權法庭作公正審判， 而尊重"寧縱勿枉" 同埋"無罪推定" 為海洋法其中判案原則

人民所授權嘅係呢套司法制度，而唔係民粹式判斷案件嘅對與錯

唔知我有冇講錯你認為我唔理解嘅專業用詞呢

劉馬車講野都好信？
樓豬肯定無睇開佢d片

講過n次唔會再發明星夢
正正經經打份工，結果每次都係做幾日
跟住屌鳩間公司

生係lalalamove嘅人，死係lalalamove嘅鬼
結果過兩日話人爆佢電話號碼出黎，上去office傾賠償

仲有每次叫雞都話係佢最愛
一生只愛佢一個
轉頭拍片屌鳩人係賤女人臭雞

怪就怪你曾經搞過𡃁妹，坐埋有埋案底
又成日叫雞媾女
又成日病發無正常過
工又返唔長又周圍屌人
個底花到咁仲要做人咁高調
無架啦一世架啦
做人就係要謹慎唔好行差踏錯架啦
衰過幾次仲想同人講公平同體諒？
當初學下龍心咁自我收皮咪有機會返到轉頭囉
你又不斷搞事
你條命係自己搞成咁唔好問點解咁慘
你老豆就真係慘啦

金鍾

Hello?

雖然覺得佢好可憐
但我覺得佢老豆仲可憐
生個咁既仔
撩事鬥非
雖然冇睇晒佢啲片
但睇過都心諗做乜尻

坐過監就係咁架啦
仲要網上出晒名
真係恭喜佢

Sorry呀
我唔知原來香港人有過野令你覺得有得救
不過劉馬車啦就真係唔洗可憐
佢應該快啲入去,咁先係對香港好

有證據告得入 咪去坐

告唔入 出返黎 會改過？

有眼你睇 佢大陸坐完2年 之後出返黎 咪又係鳩吓鳩吓 無份工做得長 做送貨 餐廳 商場 幾日就收皮 成日幻想 要做明星

會識諗腳踏實地做人就唔會咁喇

不過我覺得今次如果真係告唔入 都只係時晨未到姐 你咪睇下之後佢會唔會改

佢肯改， 對佢， 對佢屋企人 ，對個社會都係好事黎

其實佢嘅行為顯示出佢唔係一般罪犯

佢好明顯精神有問題， 應該從精神病方面治療佢跟到佢走向正常

我唔清楚香港精神病嘅治療制度

不過感覺上同坐監冇乜分別， 香港呢個社會從來唔解決根源問題， 劉馬車呢類精神病人一定要用開解嘅方法去處理， 純粹當佢一般人咁判監只會令佢更加反社會

北歐嘅監獄目的係令囚犯改過自新，而唔係純粹嘅懲罰

劉馬車係精神病人更加要社會嘅幫助， 如果大家認為佢痴線抵撚死，就麻煩大家提議處決所有精神病人

見到Xxx就知道香港無得救
連登萬用phrase

好人好姐點會俾人屈呀
有前科 先入為主又點
歷史係愛黎借鑑架
一單還一單？
單單都閪
你幫佢你都唔方好人啦

除左立場唔同
後生嘅思考質素其實同藍絲廢老冇分別

可唔可以解釋下我點樣夾硬套入法治精神？

我諗香港精神病入去去醫既 真係要到個人本身會危害社會既地步 先會比你入去 入到去可能仲會綁手綁腳咁

有個post 講東張西望既公屋住客 係我地一般人眼中 應該都介定有精神病 病徵， 政府可能都係當你精神病康復者咁對待

呢啲咁嘅人都有人幫

好撚簡單
WHO FUCKING CARES?

呢個世界係咁黑暗唔公平 連d人都係咁垃圾

法官讀咁多書係為咗保持公平 一單還一單
所以相反 作為正常人輿論 有偏見同討論妄下判斷的言論自由
如果我唔係好似法官咁高人工 點解我要放棄我的自由

好撚憎啲人成日話香港人無得救 香港人乜乜柒柒
外國班人幾時無偏見 班女權撚幾時覺得lady first係唔公平

人就係咁偽善

明明好撚憎精神病人又唔敢公開坦言滅絕佢哋屠殺佢哋

因為個個都唔想隻手沾滿鮮血，個個都唔想做屠夫， 個個都唔想做醜人，想問題就自動解決

精神病可以係天生亦可以係後天環境導致， 唔積極治療精神病人，反而鼓吹用監禁處置佢哋，簡直掩耳盜鈴

咁樣同紐西蘭個濕鳩總理禁止提及清真寺屠殺案動機冇分別， 唔解決宗教同移民問題， 諗住滅絕網上言論，冇人提出問題咁就冇問題發生

普遍西方國家人民鼓吹戇鳩嘢，最尾食返嘅都係自己

香港點解我會話可悲同冇得救， 係因為我哋連決定嘅權力都冇

都不特止，明明法治精神係香港抗爭者 普遍追求嘅核心價值， 但係一對住劉馬車呢啲例子， 成班竟然鼓吹未判先審。 為咗私怨，竟然可以支持一套佢哋最反感嘅制度你話有冇得救？

樓上講得啱其實好多香港人成日屏班藍絲黃絲極端， 屌鳩佢哋為撐而撐非黑即白

但係今次嘅例子換咗劉馬車做男主角， 就顯得好多連登仔同班維園藍絲冇分別， 只要係佢哋唔鍾意嘅人例如梁天琦， 做乜鳩嘢都係錯 ; 同等只要係佢哋最憎咁嘅劉馬車你有冇證據都話咗佢有罪先

本質上同班廢老真係冇分別， 包括我在內都經常發生呢啲問題，所以先話香港人抵死冇撚得救

邊位呀？

我用google搵過呢張相除咗呢個post之外

乜鳩都搵唔到

幅相又唔係劉馬車又同個topic無關， 都竟然有38個正評

我都開始質疑連登仔會羊群心理

你唔好侮辱精神病人啦
大把人有精神病甚至智障都腳踏實地靠自己雙手搵食無麻煩人仲要係比社會接納
唔好用精神病黎掩飾劉嘅罪行
社會唔係無比個機會佢
企圖強姦兩次都可以賴個社會唔接納精神病人
一單還一單啦屌

師兄講得好

首先第一樣就係佢畀人話非禮嗰單嘢冇證冇據竟然一面倒聲討劉馬車

我都好憎劉馬車，覺得佢死唔斷氣，博比人屌上位

但係香港唔係應該講法治精神嘅咩？
你呢段係講緊明明無證無據，但有人覺得劉馬車有非禮，從而質疑呢班人無法治精神，我無理解錯？

你可以話班人武斷，但同法治精神有乜關係？？？唔係硬套係乜嘢？？？

果然 車馬都有知心友

先唔講佢今次有冇做

個問題就係你困佢入冊，佢出返嚟佢一樣會重滔覆轍， 根本解決唔到問題

用極端方法直接處死佢，咁就確保佢唔會重犯

人到啲嘅方法應該，送佢入精神病院治療， 我講緊真係北歐嗰套教化，唔係綁手綁腳不斷幫佢打針

我上面咪解釋咗， 香港嘅法治就係無罪推定， 但係香港人唔用呢套思考判斷， 咁有乜資格話自己尊重法治精神？

除非係法官受連登輿論影響判決
如果唔係同法治精神無關
你咁講乜撚野案件都唔使討論
呂麗瑤單野你有冇出黎講香港人冇得救呀

Sup u 樓主
利申覺得馬車比人屈

我唔係支持佢

當然佢真係改過，咁大家都開心

我開post嘅原因係見到香港人一面屌藍屍廢老無理取鬧， 但係自己做緊類似嘅嘢

錯
支那嗰套係人治
或者叫法管
法家都得

撇除支那共產黨嘅管制下， 人民授權法庭作公正審判， 而尊重"寧縱勿枉" 同埋"無罪推定" 為海洋法其中判案原則

人民所授權嘅係呢套司法制度，而唔係民粹式判斷案件嘅對與錯
你講嗰班人有撚判案權力咩
你咁講同啲傻仔講平民會違反憲法有乜分別
都係嗰句
你可以話班人鳩噏亂講好武斷
但同法治有撚關係

G持首席youtuber

當一套制度連平民都唔撚信，咁人民點樣授予權力法庭判決啊？

呢個社會已經俾咗好多次機會條色魔，但係佢有冇珍惜過？
我就見唔到佢有，仲要次次死性不改變本加厲

同班中學生講道理仲講咁大段嘢？樓主發燒？

唔係打得多字人地就會認同你

係呢件事上面點睇到連登仔唔信司法制度
定係你而家撈埋其他案一齊黎講

外國法庭都係咁㗎啦

法庭嘅權力係來自政府，政府嘅權力係嚟自人民

人民只係參與及授予權力建立司法制度， 最後法庭會根據證據判斷有罪同冇罪

而並非人民投票有or冇罪

我想帶出嘅point係香港人成日吹奏法治精神，但係講出啲咁武斷咁違反無罪推定嘅言論， 所以我唔係話個官判劉馬車欠缺法治精神，而係香港人民本身就唔理解乜嘢叫法治， 學乜嘢人講法治

出得聲嗰啲都係反馬車 想佢死
我就撐馬車嘅
但理唔到咁多 始終佢有份搞事

其實我只係等緊佢跳樓，有冇非禮小妹妹真係唔重要

況且，重點唔係有冇非禮小妹妹，重點係冇啦啦又惹上非禮官非

佢keep住近乎日日拍片
佢嘅品性有冇因為衰過一次而改變到係大家有目共睹嘅

你前半句我絕對理解， 不過後半句有啲矛盾

佢惹上官非得兩個原因， 第一佢有做，第二佢畀人屈

你關心得佢點解惹上官非，又點會唔關心佢有冇做呢？

所以咪話要視乎你點睇

如果真係尊重無罪推定嘅精神，無論佢之前做咗一千次都好，第一千零一次都要講證據

如果選擇性判斷， 咁就係人治唔係法治

唔知你關心既定義係咩啦，我覺得前句用知道會好啲

我知道佢惹上官非，然後我的確唔在意佢有冇做，因為實際上有冇做都好，都無改我對佢既觀感，我依然都係等佢跳樓，兌現返佢拍片講過不下3次要跳樓既承諾

就當佢上次支那甚至同做網台果陣真係比人屈非禮,咁佢既然有兩次呢D經驗,甚至有咁既「被屈性罪行」體質,係咪應該要識保護自己,對女仔提高警惕呀?
好可能又係衰咸濕,見幼女鳩衝谷精上腦lo,借帶路順手問人拎手機,甚至真係有肢體接觸

單野係其他人或者我會信佢比人砌,但當事人係劉馬車...sor我都有少少懷疑佢,有野咪上法庭辯駁lo,好過佢走去扮受傷,整損隻手非禮唔到人

睇得出佢冇朋友又比針對係有原因

佢擺明都係博收視鳩噏

佢做好多嘢都係為咗刷存在感

清者自清，我地屈佢都只係旁觀者既評論
佢咁仆街衰老強，搞到自己個形象咁
就算佢真係冇犯
畀人講下屈下都抵佢啦
巴打最後有一句贈你
上連登，勿認真

想知樓主會唔會請一個有偷竊案底既賓賓去你屋企做工人
或者會唔會請一個性罪犯去你屋企幫你仔女做私人補習老師

做人就係會睇其他人既背景嫁啦。

講開「清者自清」,佢日日口upup清者自清,佢真係無做過既點解佢唔用返呢句野,再加句「明白既人自然會明白」呢D西話?
點解佢講咁多野,咁急想證明自己清白?

祝你第時生個女出黎被劉馬車性騷擾，你記得唔好未審先判。

大佬，強姦非禮好撚大罪

佢以前做過有案底已經一身蟻

假設佢冇做畀人屈，應該會畀法庭重判

呂麗瑤單嘢已經係好好嘅例子， 即使教練最後冇證據證明佢有做到，都已經身敗名裂

更何況係有個有強姦案底嘅人

咁就難啲

我冇諗過結婚生仔

呢個兩回事

你絕對可以 一個人有冇案底同佢嘅紀錄判斷請唔請佢做嘢

但係而家係講緊佢有做定冇做， 咁就要絕對獨立咁分析

如果你話我以前偷開嘢，你拒絕請我做你嘅員工， 我的確係要為以前我返過嘅事負上責任

但係劉馬車而家最新嗰單case係未有證據證明佢有做，所以唔可以話佢有做

我哋講緊嘅係完全兩個唔同嘅概念

呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

樓主，根據你自己講既野
你屬唔屬於冇撚得救既香港人？

法官判佢有無做梗係要證據啦

但你個po意思係普通人都要揾晒證據先可以話佢有做

大佬呀 佢平時都痴線開 係深圳搞過細路女入到罪 今次案件性質完全一樣 咁係好合理懷疑姐 想請問點樣無得救呢

同埋你唔係以為小學雞會聽家長講唔同你做朋友就唔同你做呀？ 自己諗下啦

樓主話人「正臭雞」有客觀證據嗎？

從來唔覺97後香港仲有法治
望下本基本法就明
有撚人民授權

絕對屬於

不過同呂麗瑤單嘢冇直接關係，呂麗瑤控告教練非禮佢，又出唔到證據。多次 前言不對後語，之前又話一諗起教練就反感， 但係年年生日慶祝都搵埋教練一齊

佢年年生日facebook同教練嘅合照就證明佢根本唔恐懼教練，呢啲就係客觀證據證明佢， 教練一齊根本唔會不安

相反佢完全攞唔出證據， 證明教練真係有非禮佢

所以我今次邊有講我自己所講嘅錯誤？？

fair comment， 等於假設你話我係傻仔一樣， 純粹主觀意見

我係香港人爭取又唔尊重呢下先抵死

其實普遍都係笑鳩佢on9

樓主搞清楚人地笑乜先出嚟開post啦

你指控呂麗瑤係臭雞
雞一般指性工作者
你有冇證據證明呂麗瑤真係有從事性工作？

另外，個post入面有大量未審先判既留言（不論係撐教練定撐呂麗瑤）
尊重法治精神，痛恨未審先判既你何以唔制止？

即係你可以有主觀意見認為呂麗瑤係雞
而連登仔唔可以有主觀意見認為劉馬車係強姦犯/非禮犯？

咁我地話劉馬車係雞蟲,係潛在非禮強姦犯都係fair comment

佢嘅性格同行為唔係證據之一?
佢案底都係法律上嘅考量因素啦

你鍾意玩捉字蝨冇問題

臭雞兩隻字係話女人又要攞著數又要攞貞節牌坊

並唔係字面臭同埋雞兩隻字加埋

正等於啲人話鍾樹根係戇鳩仔， 咁佢哋有冇醫學證明證明鍾樹根真係智力有問題？

冇呀嘛

咁即係純粹以佢個人嘅行為，批評佢

至於劉馬車嘅case， 你絕對可以話佢係強姦犯， 因為佢之前大陸嗰班真係斷正

但係你唔可以佢今次有犯， 因為個官都未判

你講呢兩句絕對啱

你絕對可以話佢係強姦犯同雞蟲， 因為佢之前真係有強姦嗰個大陸妹同埋真係有去叫雞

但係我講緊嘅係，唔可以話佢今次絕對有罪

我建議你唔好投射自己情感入去 一樣好ON9

Tldr

正常人都唔會信佢啦

我屋企人細個成日教我， 一個人針對你就未必係你問題， 但咁多人一齊針對你， 咁你應該係檢討自己而唔係怪人哋

咁你幾時都一齊...

你都戇鳩呀， 你同我都唔係法官， 係法官話佢有冇罪！ 而家你問我 普通人當然係覺得佢有罪啦， 慣性罪犯嚟㗎， 究竟你屋企有冇女人㗎， 你幻想下 佢哋畀劉馬車非禮強姦， 我睇下你仲講唔講得出呢啲說話

你呢個垃圾POST有三百個正評就真係香港無得救啦

你用無罪假定原則同法治去幫劉馬車辯護就知你幾ON9啦
無罪假定原則約束對象係司法同行政機構, 以防未入罪前已經當佢係犯剝奪人權
亦唔涉及咩法治問題, 因為法治最基本係個層既含意係用法律約每一個人同機構(包括政府), 但而家呢件事上無人超越左法律

無罪假定原則唔係比人用係輿論到做擋箭牌, 用係輿論到只係反映你係弱智
因為用係一般人輿論係無法剝奪人權
而且, 你咁用就係訴諸無知, 即係未經證實就話佢無做過
最理性做法話唔知有無做, 而唔係假定佢無做

但一般輿論唔一定要最理性, 因為「證明」一件事存在個門檻係好高(如果唔明呢句, 你要讀多啲書)
所以一般人係可以按照一個人過往背景其他因素而選擇「信」定「唔信」佢再作出評論, 呢個係絕對無問題
所以先會有社會對各種事有各種評論出現(包括對中共同官員既不信任), 而無人用無罪假定黎禁止
因為好難等到證明出現, 等到證明出現, 就唔需要評論同監察

有冇咁誇張呀， 即係有白卡， 咁就強姦非禮 打劫殺人都冇事

我真係唔撚明 個個屋企都有女人， 試諗下受害人係你家人， 你點會對個強姦非禮犯 咁仁慈

咁撚鍾意幫強姦犯， 祝你全家 男男女女 都畀人雞姦強姦

全部同意你做咗最尾嗰句， 馬車搞成咁 佢老豆絕對有責任

當發生時係你屋企嘅女人你就唔會咁樣講， 我都係嗰句 祝你全屋企男男女女都俾人雞姦強姦

仲要講到大義凜然咁， 分分鐘真實佢都係咁嘅人， 仲要大大聲話自己冇朋友 但又唔檢討自己

佢老豆當然有責任
但聽佢老豆講嘢，至少佢唔係無勸過，無教過
係條撚樣一直唔聽

社會就係咁運作架啦
你係老細你會請個有強姦案底定無強姦案底嘅人？
你個女同事係街比搞你信個有強姦案底定無嘅人
喂大佬強姦呀，兩次呀，仲要兒童呀
唔係話細個偷完嘢大個識諗改過自新咁簡單
仲要條友係成年人啦
一次強姦犯，一世都係強姦犯
唔理你有無精神病

總之 有一日你屋企人畀劉馬車強姦， 你用返 你嗰啲道理 同你屋企人講， 睇下你畀唔畀人打撚死！

應該係祝樓主 全家男男女女都被馬車強姦雞姦， 到時睇佢仲講唔講得出 呢啲戇膠道理

你睇返之前好多新聞都有，本身冇痴殺左人但上庭扮痴線又有醫生證實就會即刻判到好輕甚至唔洗負刑責脫埋罪，再拎埋殘疾人士生活津貼一世無憂全世界只有香港白卡先可以咁惡，而如果佢事前就已經掛左白卡既話果啲打交、非禮、偷窺案差人先生會係叫你簽字和解而唔會搞個白卡人

根本 呢個仆街樓主自己有問題都唔知， 我懷疑佢就係馬車或者嗰條肉蟲

你支持強姦犯 有撚人同你結婚咩

我印象係冇喎， 你揸白卡殺人唔使坐監 都要喺青山過埋下半世啦

住公屋就摺埋收嗲啦

樓豬，唔好畀我古中
你根本係條毒撚
連形象工程都唔識
細個畀人屈完到依家都唔化
真係好打勁有限
仲有咩兩個概念?
話佢有做同判佢有做係兩回事

其實劉馬車關我哋咩事？

香港人係低等生物 純睇回覆都感覺到
搞到人地身敗名裂都算
搞到人地左3個YouTube channel都算
而家仲砌鳩人生豬肉 逼人坐監 搞埋人地老豆
根本就係道網絡欺凌
火雞姐欺凌人就唔得
你地班鍵盤戰士欺凌人就殺人放火金腰帶

樓豬做乜將自己代入嗰條廢9度？
你同佢個情況都唔同，你係對老師口臭同臭串，跟住啲老師成日有任何衰嘢都屈9你，但嗰條廢9係有前科，大家覺得佢今次有做好正常。

找舊屎來比喻

係囉獅子老虎喺叢林殺人食人肉就佢地錯晒囉
條友走入叢林冇責任保護自己既安全既
衰老強仲走上去youtube博同情
畀人負評又話人地恰佢
仲有一樣野
畀人正評既youtuber因為佢做得好
咁畀人負評既...不如檢討完再出黎
咪喺度獻世?

我小四果陣都係咁, 話我係滋事份子, 因為我成日跑黎跑去又傾計, 成績又唔好, 有次有個同班同學係課室到跑, 撞跌左課室個電腦MON, 仲壓到人地隻腳, 我見到之後我幫手拎起個MON, 點知個呀SIR一行到過黎就話係我撞跌, 仲要我屋企人賠, 即時見家長, 我呀媽過到黎問我係咪我撞跌, 我答佢係A同學撞架, 我只係幫手拎返起佢, 之後佢就問個呀SIR點解咁肯定係我個仔撞跌, 佢地竟然答, 如果唔係你個仔撞跌? 點解會執起個MON? 我嬲到喊左出黎, 心諗屌你老母 我見條友仲比個大牛龜MON 壓住, 我幫手拎埋一邊等佢唔駛再比人壓住姐, 做好人都出事, 於是我老母好撚串咁對住我講, 如果係條街到見到個呀婆仆撚左係地下, 唔好扶佢起返身呀, 如果唔係警察會拉你話你撞跌佢架, 無錯, 佢真係有講個撚字, 之後轉向個呀SIR到問佢仲有無其他野? 話個MON 佢會代其中一個同學仔賠, 叫佢開返張單比佢

我懷疑 根本就係馬仔仆街了

你自己search下啦上年先有單有個私影學生妹俾人殺左既，跟住拉左佢就扮痴線，係咁話聽到神既指示，前後證供矛盾假到仆街，而家單野仲審緊但佢唔係雖一一個扮癲博甩身既殺人犯，果陣仲有好多人係兩登開post屌佢咪撚扮野，另外現實中都好多揸白卡動漫毒撚成日去搞事，上哂公審post，但次次報完警都拉完佢都冇咩刑罰，關鍵字：粉俠，路嘉寶，白卡

劉馬車都有打手
樓主幫佢含過撚？

咁你識唔識乜野係形象工程,乜野係第一印象呀?
當初佢唔強姦女仔,佢今時今日咪有人支持佢,信佢真係比人屈非禮lo
但而家唔係呀,佢有案底,平日又臭串開口埋口又屌西又屌香港人老母,有事叫佢口中既「低等人種」幫手還佢清白,而家佢根本係幫唔落
好難唔令人懷疑佢真係有非禮lo

我意思係晏啲唔使坐監 有好多， 但 殺咗人 肯定要成世喺精神病院

有案底係帶有色眼鏡睇嫁啦 如果唔係點解由細到大都叫人唔好犯罪 衰左有案底就一世

係公眾場所有人比人偷野 警察都係第一時間搜有案底人使身嫁

你溝緊條女以前派過帽比人，你知完仲會唔會繼續溝落去啊，定還是一單還一單唔應該比佢嘅往事影響你地嘅發展。

大家都分得咁清楚咁個社會就無咁複雜啦。自己細個白厭就怪老師針對你，你正正常常縮埋一二邊自閉邊撚個得閑理你你班同學咪等同依家嘅連登仔，你咪等於小學劉馬車囉，個個都想睇你仆街架啦。

可憐之人必有可恨之處

正解

可憐之人必有可恨之處

識女性夜晚係天水圍比佢同佢班童黨騷擾過, 想講佢已經走甩無數次, 又公平咩

法治一定公平?

講起香港嘅法治, UGL事件點?

我都係反對未審先判, 但係馬車有好多前科, 仲有啲係我知有做 但拉唔到, 咁又唔屌得 佢唔撚抵屌嘅?

我唔會拿慣犯當普通人咁睇先啦

人類係習慣嘅動物, 慣犯無資格要求人地當自己普通人咁睇

支共真係有講法治架喎, 你唔識咩係法治就唔好丟架啦

大陸法又係法治, 普通法又係法治

依家有左逃犯條例都同大陸接軌啦

竟然有 童黨 跟馬車

佢唔係已經不古又不惑咩?幾時又做番天水圍陳浩南?

我嘅意思係竟然有人戇鳩到 跟個強姦犯？

希望你以前唔好坐太耐， 因為佢仲要去台灣同澳門 各犯多一次非禮或者強姦， 咁佢就可以進化成 中港澳台 強姦非禮地獄獸啦

冇錯講得好

上年年尾嘅事, 呢啲人不嬲彈出彈入㗎喇

可能驚一個人撩女咁啱撞正人哋有個大隻男朋友掛, 未成群結黨囉

問題係劉馬車咁撚7， 嗰啲同黨又會畀佢join埋一齊嘅？

初中雞無撚腦嗰啲可能會跟佢

有咩出奇，佢以前拍片都見過佢有幾條友圍威喂架啦，實有人有興趣群埋佢玩
唔係真係mk果隻童黨，似係班友都同佢一樣咁on9

中小學d人最狗，小學口講係天主教，之前冇老師buy我，一見我有咩小動作就發大嚟搞，罰企罰乜，最記得一個老師之前好惡咁對我，之後一見我有成績就送d小禮物扮死狗求我。根本最忌就先入為主，有前科咁又點，最多就將非禮案交比個官判，香港最好就係無罪推定原則。

即係你覺得咁醜陋既內心係正確係值得鼓勵既？

點解做唔到，咪就係因為太多你呢d人
唔識反思咁樣岩唔岩，仲鬧返唔同意既人係小朋友

又是其是 屌你老母 黎樣嘢害撚咗幾多本土義士

所以我想講嘅唔係唔批評得劉馬車， 甚至乎叫佢強姦犯或者雞蟲都冇問題因為佢真係就做過， 但係最新嗰單一日未判都只係嫌疑犯

咁呢條撚樣真係要快啲捉佢坐監， 最好 半個精神有問題 成世 住青山！
唔係咁 到佢帶住成班人 真係 輪姦 啲靚妹 都有份

都係嗰句啦針唔拮到肉唔知痛， 希望你全家都畀人 強姦雞姦🤝🏻

香港有溜馬車呢啲人就真係冇得救

好心樓主就唔好咁天真喇 一單還一單？成熟d好唔好 你做錯過就預左比人用有色眼鏡望嫁喇

香港講法治精神
你睇港產片睇上腦？

我就唔會咒你屋企人嘅

不過都係嗰句針唔拮到肉唔會痛，你畀人屈你就知

見你仲係一面倒幫劉馬車辯護， 就知你價值觀真係好有問題， 抵你一世冇朋友🤝🏻

小學冇啫而家大學好多

疑點歸於被告

咪就係疑點利益歸於被告囉， 不過唔緊要對方係劉馬車， 就算破壞司法制度都要佢入罪

咁咪可以好似劉馬車嗰啲強姦非禮戀童癖 咪同你老友囉， 可以一齊玩屎忽 之餘仲可以 周圍走去輪姦添

你都真係戇鳩鳩， 疑點歸於被告嗰啲就係法庭上面嗰啲人講， 我哋係 普通人係側邊食花生嘅 咁當然就係 講自己睇法啦

典型小學雞，唔係就以事討論，話對方係強姦犯戀童癖，人身攻擊覺得自己贏咗

好撚扮撚曬正義啦， 你咪又係一口咬定 劉馬車俾人屈， 只係大家睇法唔同， 你繼續支持 強姦非禮戀童癖啦

我咪講咗你鍾意叫劉馬車做強姦犯同雞蟲都得，因為佢真係有做過

不過呢單案佢有冇做，真係要判咗先知

唔講證據純粹提私怨，你根本係民智未開

就算我係小學雞 都好過你 心理變態，走去支持一個 強姦非禮戀童癖

究竟香港人高峰時期可以冇得救幾多次

你而家 直頭係話佢畀人屈， 你有冇諗下 被非禮 個女仔 嘅感受！

根本自己私怨上腦，我明明寫咗唔排除劉馬車有做，不過大家要有證據先可以指控

我邊撚到一口咬定佢畀人屈呀？

駁我啦

痴撚線，相信疑點利益歸於被告同 無罪推定都叫做錯?

咁我想問幫強姦犯打官司嘅律師係咪都係 支持強姦?

咁我想問幫殺人犯打官司嘅律師係咪支持殺人?

每日150隻支那蟲已經冇撚得救啦

我邊度有話佢直頭畀人屈呀？

上水未呀？

咁你當日法庭未審又一口咬定呂麗瑤係臭雞?係又做雞又拎貞節牌坊?

成日都話判左先可以下定論屌佢
咁如果你條女成日媾仔，又曾經背住你偷過兩次食又比你斷正
佢話會改
而家又比你發現到佢又同另外條仔曖昧，知上左床未
條女死唔認話無上床，叫你搵到證據先好出聲
而你都可以繼續信佢當佢無辜的話
我就真係無嘢好講

未知上床未

你而家係臭蟲論

你講得出呢句即係證明咗你自己錯啦， 然後就話我又錯你又錯大家打和

呂麗瑤為正正符合我講嘅例子囉， 佢完全攞唔出證據指證個教練非禮佢， 而且根據佢嘅證供同facebook發佈嘅文章佢聲稱每次見到教練都會感到徬徨不安，諗起被侵犯嘅回憶

但係網民搵返佢聲稱被性侵之後同教練嘅合照，包括生日會慶功會訓練合照， 都發現呂麗瑤同教練企得好近，甚至有親密接觸，完全冇呂麗瑤提出徬徨不安，感到被侵犯嘅感覺

至於點解我哋話佢係臭雞， 正等於你話劉馬車係強姦犯一樣我都覺得冇問題

純粹fair comment以客觀事實， 主觀批評，就係佢冇證據告教練， 同埋佢所做嘅嘢前後不一

等於樓上班友話劉馬車係戀童癖同強姦犯，我都認同因為佢之前有做過但係最後嗰單未確定

岩呀,係法庭審訊先需要有證有據,果D先係無罪推定
大眾點睇點樣評論係唔關法庭事,除非樓主覺得今時今日法庭會受輿論影響
如果真係有咁既事,ugl單野689入左冊好耐啦,佢仲可以做政協咁風光?個個都覺得689有古惑架

咁你可以以佢以前嘅經歷飛撚咗佢，但係唔應該一口咬定佢最新一次有出軌

你絕對可以以人哋以前犯過嘅錯記一世 ，評定佢嘅人品

你亦可以因佢以前返過嘅錯，懷疑佢並作出調查

但係唔可以未有證據就以佢以前有做過類似嘅嘢， 未有證據情況下指控佢做

然後最離譜係
條女屌返你轉頭你今次無證據就懷念我同人上床
你無撚得救，香港人無撚得救

懷疑

你講得非常有道理

你講緊689貪污嗰個情況， 劉馬車嘅情況完全唔撚同

689貪污案連廉政公署都取消調查就證明佢連查都唔撚查，好明顯係中共導致司法機構做唔到嘢

689單嘢唔係冇證據，而係有大量客觀證據但係佢唔作出任何調查同檢控， 你只可以講香港司法制度係好撚黑暗好撚垃圾已經唔同以前嘅港英政府

689嗰單係有證據佢特登唔查， 而劉馬車係未有證據，但係已經畀人話佢有做，所以完全唔同

咁同香港人有無得救關咩事呀？

屌你老味呢度法庭咩,我上討論區鳩up幾句都要証據

我咪話懷疑可以，分手可以，但係唔可以一口咬定你最近一次有囉

你班友又唔睇清楚人哋寫乜， 然後一口咬定樓主係戀童癖強姦犯劉馬車打手， 樓主冇得救香港冇得救

而家啲人屌鳩高登連登討論區低質， 就係因為齋屌文化

如果你認為我講嘅嘢有問題，反駁我屌鳩我，我絕對歡迎

但係我明明解釋咗，你仍然扮睇唔到繼續騎住個point， 咁就會低質

呢個就係香港人低質嘅原因

香港人連批判思考都唔客觀，有乜資格要求司法機構法官審理案件？

平民講嘢就唔使講證據講道理？

咁你同啲支那人講我讀得書少鍾意週街屙屎有乜嘢分別

香港人年自己核心價值嘅法治精神都唔撚相信，你話有冇撚得救

成班友都唔撚睇清楚原文同埋我其他回覆，淨係齋屌

我逐個逐個認真回答你嘅問題就潛撚曬水， 或者轉而其他話題

下?我上forum都唔可以主觀架?咁咪仲壓抑過大陸?

起一起底
原來真係一個on9仔
block得

你上連登鍾意噏乜都得，你日日開post屌我老母都得，呢個係你自由

但係講嘢唔經證據唔講邏輯，只係會顯得 香港網民低質

咁同班五毛喺大陸論壇， 見到美國徵中國關稅又話中國贏了， 意思取消關稅又話中國贏了，有乜嘢分別

咁你不如上Facebook香討圍爐啦

一打唔使找

連登由頭到尾都係主觀到仆街嘅forum,你有幾可見連登仔客觀呀,ching你係咪去錯地方

咁又唔同

真心講句，淨係講性格同身材大陸女人真係好過好多香港女人

不過始終文化唔同唔同價值觀唔同，所以我點都唔會揀大陸女人

同埋香港啲女人要求真係好撚高，我呢啲毒撚又唔滿足唔到人，咁無謂嘥大家時間，我自己將啲錢洗返喺自己同屋企人身上好過

咁我咪想向好嗰方面改變囉

我最撚憎人講臭蟲論， 自己做唔好，唔係應該改善自己，反而話呢個世界係咁㗎啦

你想改變就畀人話你未踏出社會，天真嬌

講咁撚多藉口只係想維護自己既有利益，同埋自己懶得改變

香港唔進步就係因為有你呢種思想

連登不嬲鍾意玩人治

支持樓主

其實不嬲都冇分別,連登仔咪又係100%逢中必反,只不過係同大陸forum立場巔倒啫,不過我又唔覺得要大家一定要下下客觀

大佬平時現實你唔會講d主觀到仆街嘅言論咪留返喺網上面講囉,正常現象黎

屌啦星你自己咪又係主觀撚無限上綱上線係到扮客觀,笑撚死人

申請一個落嚟，然後附帶成村人

所以話就話每日150個， 計埋所謂團聚嗰班撚屌應該每日二百幾個

我邊句係主觀無限上綱上線？

要睇到香港人無得救既事實，洗鬼數到劉馬車單野咩

咁而家都只係懷疑條友有非禮女仔，基於有客觀證據同往績
例如佢有條片前一刻話隻手傷左後一刻用果隻手指天篤地，如果真係無辜洗乜搞咁多野？咪顯得佢仲可疑？
我覺得佢有做只係基於容觀事實作主觀判斷

所以咪話可以懷疑， 但係一口咬定就唔恰當

人地叫我去fb香討,即係暗示如果我咁主觀就唔適合,我同佢陳述連登不嬲都係個主觀嘅地方呢個事實,跟住你就推論到我係阻住香港進步嘅人,d邏輯推理跳晒step,可能你係福爾摩斯我唔知啦

係大陸意圖強姦13歲靚妹 三次咁多 每次作案都勁狼死 撲倒除褲摸 無人路過救佢地嘅可能已經比人姦殺左 就算最後無事已經造成人地嚴重心理陰影

如果其他文明國家判條撚樣應該唔只坐咁少

屌你咩
客觀啲好無
你有無批判思考架
果150個唔比有人真係想家庭團聚架咩
你有咩證據話佢地所有人係假結婚，呃福利？
大陸新移民唔比有好人架？你一口屌哂人地全家好唔客喎仆街

可能你被人屈過所以覺得咁 不過我想問 你臭串得就應該預左 如果咁都唔明覺得係人地錯 係你唔識玩呢啲遊戲
同埋 姓劉既有哂前科有哂可能性係度 我唔使屈都砌到佢 諗下個遊戲點玩先
你被人只可怪你當初臭串 姓劉既如果真係被人屈都唔會有人可憐

樓主要求絕對理性其實喺道德高地上係唔會輸

大陸的法律不嬲戇鳩， 應該重判至少十年

其實當年我都唔理解點解醫院會放番佢出嚟， 如果當年醫返好佢嘅話咁今日大家咪好囉

我邊撚度有寫㗎結婚？

我邊撚度有話佢哋呃福利？

我邊撚度有話佢哋唔係好人？

人哋講又入我數？

我唔認為一個小學生串老師就值得畀成間學校欺凌

嗰種欺凌仲唔係你得罪同學然後同學主動欺凌你

以係老師引導班同學標籤你當你怪物要求佢哋疏遠你

我明 係唔值 但同樣係你造成 兩回事
同樣 姓劉既有既前科到今日係真係假被人屈有人信都係佢造成 但點樣屈法呢啲就係另一回事

即刻比我試到你
為左自己果套批判性思考
連香港呢啲墮落事實都可以否定
你嘅存在香港真係無撚得救啦
繼續係自己幻想嘅社會到生活啦

知唔知點解？因為政府俾哂啲福利佢地 香港人有啲連屋都無得住 政府仲要繼續放人黎 大愛撚我終於見識到

咁呢個post我真係冇講過吖嘛

冇講過唔代表我唔認同

而且假結婚落嚟攞福利呢個係基於客觀嘅事實我亦有講過不過唔係呢個post

不過我唔否定當中真係有落嚟做嘢有貢獻， 不過根據政府公佈就業數據就睇唔出

條友係試探緊我， 我唔多認為呢個係佢原意

睇到你講小學經歷就唔想睇, 弱智先會提住小學既事
番去飲奶啦

咁唔好睇啦

算啦我都唔想再爭論
你有你嘅理據，當然我唔係完全認同
而且姓劉有今時今日嘅個局面，係佢自己底死做成
怪得邊個？更同香港人有無得救無關係
比著外國，搞完兩次細路可能出街比街坊打死左啦仲同佢批判思考？